[求VERIFY] '昨日中午，南記粉麵寫字樓突然發信息致各分區經理.... ”

香港人 Secrets
1 小時 ·
“昨日中午，南記粉麵寫字樓突然發信息致各分區經理，要求所有分店經理，提供昨日請左假嘅用同事名單。”

真定假?

呢間嘢好垃圾
狗也不屌

聽到好多係中資機構做嘢嘅朋友都係咁

咪唔q好做

唔做南記咪做三哥囉

咁又點? 依家佢地驚請唔到人多過D人驚佢炒人啦!